今晚香港正式行「一國一制」

正式宣布香港「一國兩制」已被廢除

唔係今晚實施
要開多幾個膠post享受曼後嘅連登了

係 不過宣布左 = 即將實施無得反抗 = 廢除「一國兩制」